點可以防止鞋盒有小強，有蟲

有時有小強會係我d鞋盒到，好煩
用臭丸又怕對鞋好快黃
對我隻貓又唔似唔係禁好
點好???

擺屎